% latex table generated in R 3.3.2 by xtable 1.8-2 package
% Thu Aug  3 02:04:18 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Padrões de Qualidade do Ar para $MP_{2,5}$:\ Valores estabelecidos pelo CONAMA e OMS.\ As metas referem-se a padrões intermediários sugeridos pela OMS antes da principal ser atingida.} 
\label{table: pqMP25}
\begin{tabular}{lll}
  \hline
  \hline
$MP_{2,5}$ & Média diária & Média anual \\ 
   & ($\mu g m^{-3}$) & ($\mu g m^{-3}$) \\ 
  \textbf{CONAMA} & - & - \\ 
  Meta 1 & 75 & 35 \\ 
  Meta 2 & 50 & 25 \\ 
  Meta 3 & 37,5 & 15 \\ 
  \textbf{EPA} & 35 & 12 \\ 
  \textbf{Diretriz OMS} & 25 & 10 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{table}
